勝利身高有冇176cm?

Mino 180cm同勝利企埋一齊差唔多

見過真人160都無

170都唔知有無啦

踩蘋果箱是當識吧

Mino有撚180

google都寫180喎

167下話

冇咁矮吓話？我見佢比例都唔矮喎

你話180咪180囉
事實勝於雄辯

太陽有190

個個都172 173左右，劉在石175都感覺無咩人高過佢

最後面有一幕勝利好似差佢半個頭

題外話 佢真係好鐘意蘭桂坊咁喎

攝咗鞋墊咪有176

GD都178啦

唔係177咩？又高咗？